\def\ncols{4}
\beginsong{Prima del temporale}[by={E. Ruggeri -- L. Schiavone}]
\transpose{-5}

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[D- | B& | G- | D-]
~~\[F | G- | B& | A4 A]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Questo \[D-]fiume silen\[B&]zioso
che mi \[G-]porta più lon\[D-]tano,
non sa\[F]rà percorso in\[G-]vano
se tu \[B&]partirai con \[A]me.\smallskip
Se la notte si avvicina,
io ti voglio avere sveglia;
sulla luce che ti abbaglia
io ci metterò un foulard.
\endverse

\beginchorus\chordson
\[D-]Ci sarò,
\[G-] quando vor\[A]rai chiamarmi
\[D-]io verrò
\[G-] e per ad\[C]dormentare \[F]te
io ti po\[B&]trò cantare
\[E-]quello che vorrai sentire.\smallskip
\endchorus
\beginchorus
Ci sarò,
prima del temporale
io verrò,
per ripararti sulla via
io ti potrò coprire
\chordson
e\[E-]{d aspettare} il \[A]sole che ver\[B&]rà;
non avremo \[G-]fred\[A]do \[$\star$]più.
\endchorus

\beginverse
Mentre passano stagioni
che trascinano ricordi,
non è detto che sia tardi
se non guardi che ora è.\smallskip
Tra i percorsi accidentati
che ci possono cambiare,
c'è una foto da guardare:
quelle faccie siamo noi.
\endverse

\beginchorus
Ci sarò,
dentro alla nostra stanza
ti dirò
tutte le favole che so,
ma le farò cambiare
inventando un lieto fine.\smallskip
Ci sarò,
prima del temporale\dots
\endchorus

\beginchorus
Ci sarò,
prima del temporale
riuscirò
a rimanere qui con te.
Io resterò in silenzio
ad aspettare il sole che verrà;
non avremo freddo più,
non avremo freddo più.
\endchorus

\endsong
